[重要] 向金鐘返工嘅人致歉

小弟有一提議：組織小組響金鐘站向受影響人士致歉並送上小禮物

起因：
1) 雖然我地抗爭本質係啱，但個的確係對佢地有幾大嘅影響，所以有必要向佢地表示我地係有關心佢地受到嘅影響！
2) 作為信奉民主的一群，必須顧及不同人嘅感受

目標：
1)爭取大多數人的支持和諒解
2)提升反送中抗爭活動之整體形象
3)彰顯林鄭拒絕認錯之荒謬

具體行動：
1)於上班日在金鐘港鐵站附近向公眾人士派發小禮物及表達歉意
2)與在場人士作交流

所需物資：
1)人s
2)小禮物
3)宣傳單張

小弟1999及煩膠請見諒

推

出發點好
但金鐘都係黑警總部
唔可以派錯俾狗

好提議wor

咁先反映到我地幾大方

G持！！

最緊要係民心

玩夠未， 唔buy你就唔buy你， 膠夠未

有興趣請加入

我會覺得有錢都留黎幫義士先...
不過細節可以再諗下

但係咁做點都冇壞，right？

agger

支持

支持樓主！真高質！

同意幫義士係重要
好多嘢都可以同期執行嘅～～

push

thx~

支持
成功爭取民意係今次抗爭好重要既一環

好膠好矯情

其實應該
為全港打打氣

咁似大學soc果d謝票

好似有少少膠化左件事

agger 必須顧及返工人士感受，先可以令佢地支持我地

有小小唔係好明，求解

各有各做啦
何況呢招我覺得真係有用

唔好浪費資源, 係金鐘返得工都唔會貪你啲小禮物, 始終唔係廢老集中地, 致歉搵啲立法會議員喺公開場合講一兩句夠, 要明既始終會明, 唔明既派夠四千蚊都無用
小禮物不如去建制票倉, 連長輩圖一齊派仲實際
利申: 金鐘返工

咁某程度上真係影響到人嘛咁做無問題

可以home office不知幾開心

地鐵站鞠躬多謝???

明白巴打係好心提出建議，但係呢個提案唔多理想

1. 返工人士怨氣唔會因此消除
2. 林奠唔care
3. 需要人力物力，資源應該主力撥去幫助義士

完咗件事先慢慢做 仲有人嘅話

Push

如果佢今日4點真係撤同唔追究示威者, 件事先以叫告一段落, 如果唔係就變左抗爭未完, 已經開始道歉好似有少少奇怪

完左先搞啦
而家咩訴求都未成功

多謝你嘅意見
主要嘅原因係因為個時間性，件事叫做啱啱平息咗少少少少，所以想食做個勢提升返小小形象

至於建制就一定要搞，但係如果話無啦啦走去啲唔關事嘅地方say sor又好似好奇怪

ching金鐘返工，啲人點睇，跪求意見

致歉is enough

20號開始係金鐘pp返工上晝同收工都會去支持下巴絲繼續加油

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

做多左，明你既會明

唔明你既會話你徦，做好自己就得

送禮物就唔使嘅

但我覺得派幾個人去，幫手派下傳單多謝佢地體諒都好嘅

好似議員謝票咁

陣間啲阿婆阿伯聽到有野派衝晒過黎重阻住晒

想提升形象既第一步就係停止不合作運動，停止損害中產利益

鍊住商家春袋威脅唔到政府架奠婆根本唔撚care我地

好提議，我本身金鐘番工，有落盡下綿力，都明搞到有啲同事真係唔係幾方便，以要贏民心計，咁做非常有用
我會幫手喺office派下

膠化左

支持，想幫手

民建聯日做夜做

唔洗小禮物
人s拉張Banner寫幾句已經夠
金鐘返工時間d人好趕, 好多時有野都係立眼望下就算

利申: 金鐘返工, 拎左3日AL去支持撤回

因為唔知隻臭蛾要拖幾耐，驚到時太遲，當然亦都會繼續努力要求平反義士。

小弟係諗咁樣可以增加啲人嘅同情，佢地拉嘅原來係一啲咁願人感受嘅人。

求ching賜教

我覺得到場邊致歉邊解釋點解要“麻煩”到大家係最真誠而令人接受

番政總班人多謝你都黎唔切 放4日假

但我覺得
一日射頭/中信事件未清算
一日都唔可以向佢哋釋出善意

點解要同港豬致歉？
香港係大家架！

依個post 算中肯，有人性。其他連登post 一堆膠

支持正評👍👍

幾好

我金鐘返工，其實覺得冇乜必要，好多都明ge真心

主要金鐘 但可唔可以都向各區市民都致歉

G持
想去但係日日都要返工

最緊要重申我地嘅訴求，只要滿足左就唔會再為呢件事追究

同意金鐘人唔會旨在呢啲小禮物，
但區選將會係另一個戰場，
呢個行動搞得好好睇睇嘅話，
加埋傳媒應該可以爭取到全港中間派嘅民意支持

講好咗各有各做，兄弟爬山各自努力，咁快又唔記得咗？

錢已備

支持，呢個唔錯

先金鐘，之後再諗

抗爭成功受益係成個社會，唔係一己私利呀
道歉佢地受唔受得起呀

識人係太古廣場返工
佢都預左以後大把假放

好 但希望大家都支持

exact7ly

我有經過烈士個位鞠躬
lunch time 都唔少OL停低悼念下 寫幾句說話比佢
成200萬人出黎大家都明架喇 大是大非 我食lunch都無聽過人講阻到自己果d說話 唔洗太擔心

加文宣仲好

支持!!

唔同生物派唔同嘢，派狗糧比狗

二百萬人入面總有啲人返港島，
我哋唔可以失去佢哋支持

加支持樓主

同長輩圖有異曲同工之妙

支持
要點做？

支持 打民意戰唔可以失民心

雖然有d 膠，但各有各做啦
正如初時都冇人估到唱詩果班人都做到野啦

唔介意喎 最好日日封！

小禮物派啲用得著既
細水都好

咁先見到香港人同狗既分別

以彼之予攻彼之盾

勝利後既工作，唔啱依加做

點解唔係港共道歉

點解要同班冇付出嘅人道歉

支持.方向我就諗唔到啦.人力就出到比你

支持
香港佢哋有份㗎

PR野黎啫

同意

say hallelujah to the lord

拉Banner話阻你返工對唔住，應該唔錯

!

唔使啦 有D friend係金鐘返工
不知幾感激喺金鐘示威 大條道理唔使返工

如果唔送禮物，只係派單張
但單張內容執一執
可能開頭寫一兩句歉意但強調返行動目的

你做多左喇

籠絡人心嘅嘢無話點解唔點解
work 就得

仲有一日條觀塘線同南港島線都被買起

人喎

做乜同狗道歉？

禮物就唔洗啦

攻心計啲講句

黑臉 白臉嚟

一字排開響條路度行一次鞠躬一次
搞嘅我可以黎

有冇人join?

係金鐘站入面派
可能會俾狗鐵啲人趕你地走
小心啲

嬌情過份啦

小禮物不如派生果？

呢個有得諗

蕉

推 點解可以咁醒目

入嚟傾

Sorry我唔讚成
你咁搞
成個抗爭就變到好似一個嘉年華會咁

唔覺有用，因為個頭返工D人應該多數支持你地
不過你既理由係好合理，加油!

你送得D咩呀? 送粒黃豆俾佢, 俾我都唔撚想要啦, 咪膠啦

Good wor
支持

推民意就係天意 道德高地越高 越係名正言順

有多餘錢當pr，禮多人不怪，問題係夠唔夠錢支援所有義士？

師兄你開左個 channel 出黎

巴打，我地講唔到野架......

同埋受影響嘅商店?

講唔到野呀

你個group都唔俾人講野。。

你開錯野 不能發言

出唔到聲

唔俾打字啊 ！

笑咗 ，開channel 叫我地講嘢

係金鐘番工嘅人 如果係支持你個行動 係唔會介意你阻住佢地, 而且會好開心你地幫手出黎抗爭 所以送禮物俾佢地係冇用嘅

相反, 果d覺得我地阻人番工嘅人, 都唔會因為你送野而覺得你好左
正如我拎完民建聯d保溫壺都一樣照屌佢地

係金鐘返工多數係政府走狗

你個野壞左呀

師兄你果個係channnel唔係gp黎大家講唔到野

我用tg唔叻，求指教

支持你既自然會支持, 覺得你阻佢返工唔支持你既人, 點講佢地都會屌鳩你, 你咁樣都只係做多左

致你條毛咩

hi 你唔到呀
你嗰個channel嚟架

樓主你開嘅係channel 我地覆唔到

唔好拎選學生會嘅做法套入返工嘅世界
打工仔明就明

我地講唔到嘢

剛整

得巴打你講到野

hi

要派就去黃大仙, 深水埗D老人區派長輩圖環保袋啦.
ZIP埋張宣傳單張入去

利申 金鍾返工
金鍾好多遊離派同埋好多可能唔會出黎幫我地,但都理解我地既人
呢個方法幾好

你就壞左

都認同 唔一定金鐘

chinggggg

我知你地乖，我地係互相支持，所以唔駛多謝，你地無欠我地，你地辛苦緊，我地淆到顛唔敢出手，仲慚愧緊，反而我驚你地會比班廢中藍絲鬧咋

可，順便做埋文宣
利申 金鐘翻工 有去69 612 616

可能可以各區落下

唔好派野，金鐘日日都已經一堆人派傳單派野，阻住晒好討厭架。真香港人都明白，唔需要道歉，唔好有事無事都阻住晒就得喇。

唔好做呢d嘢啦
有錢就幫義士
你代入真係有怨氣嘅人
會唔會因為你嘅小恩小惠而改觀
而呢件事又幫到小商戶乜嘢
呢d嘢滿足自己多過真係幫人

利申 各有各做，但不建議

反而我覺得金鍾中環更多會理性思考,肯理解年青人但又唔想遊行示威既中產

好撚戇鳩。

可以順手鼓勵埋啲人登記選民

咪係
依家我地唔係議員呀
唔係要爭票架
而係作為香港人企出黎！
有咩唔岩呀？

金鐘pp返工 無大影響

add oil push

統戰統戰統戰
致歉係次要 主要既係拉佢地入陣

一般民眾受落咪得

可以幫手印野派單張

好似我老細咁, 佢鬼佬冇乜點留意, 一開始都覺得D人阻佢搵食, 但我解釋完之後佢地轉太支持

多撚左
仲未5-0 架
有錢留黎買物資同幫義士打官司好過啦

唔好打飛機住
完晒成件事先

覺得𠵱個Post可以遲啲先出

無做錯到，而佢地都係香港人，點解要致歉？

lm

贊成
就算今次唔加入，只要佢地少左反感
下次願意了解既意慾就高左

推！

高質樓主

派condom比班狗狗用
夠晒安全不過就即...

一定要識打人情牌
香港好多人都係和理非
人情攻勢要做好

左膠上晒身
明明有問題既係呢個政府點解要我哋代佢道歉

我唔讚成，會diu遊行ge人都係支持送中，唔會因為道歉改變。
當日要返工而又反送中ge人，佢受到ge不便，就係為反送中ge付出。

無謂浪費人力物力。

就算搞
完曬先搞啦 好嗎？

各自爬山 但希望你地可以重申我地仲未成功爭取到撤回訴求 否則睇上嚟好似成件事已經完咗

而家仲言之尚早
有機會再阻到佢地返工

手寫卡？

好提議！
既爭取到市民支持，又唔使驚比人拉，仲可以喚醒市民注意！
我第一個支持！

大佬

做多咗

唔一定派小禮物
好似港鐵咁講「阻住你返工唔好意思」

你要開group 開錯左channel ar

討厭你嗰啲人
見到你更加火

咪撚搞到嘉年華咁啦，出嚟抗爭有乜要向人道歉？
一陣林鄭又話我哋主動承認自己係錯/用禮物賄賂市民咪捉蟲

義士受傷、被捕、甚至有人犧牲，但我哋去道歉？有無搞錯重點？

做自己覺得啱嘅事、堅持 道理係我哋度嘅話唔洗做咁多無謂小動作都感動到人

聽到仲忟

我諗住d唔坐唔行唔衝又和理非算係有d野做咋

以德報怨

和理非爭取民意

支持 好正面

咪撚搞啦屌
利申有時返金鐘

唔好膠化

做埋啲無謂野

我可唔可以做個份禮物
等人帶我返屋企

唔怕，我地講既係和公眾道歉，本應就係一視同仁，班狗真係咁厚面皮現場屌既俾人知佢係狗佢保證現場即死

我係金鐘返工
我啲同事無論反送中定中立都無不滿 我覺得唔太需要
支持修例既垃圾你送幾多禮都無用

我建議送上嘅野要冇咩金錢價值，例如心意卡咁，廢事招人話柄

同意可以開咪同返工友講
但唔好用致歉字眼
香港大家都有份
可以禮貌請佢地忍耐一時不便同支持我地

香港人承受力好好……俾班更膠更矯情既撐警大聯盟噁心左五年，我地呢d自發行動先係叫有感情囉

你搵人派野，依然對啲不滿你既人繼續不滿，因為對佢地黎講，你阻住條路

樓主痴撚左線

笑撚死

自己同自己講有鬼

你重新開過個group啦

up

都瘋了，真的瘋了

贊成

其實要支持既人都唔會反感
唔支持既人都唔會因為咁轉做支持
唔支持個啲多數都係有強大既意志做後盾
唔容易動搖 反而網絡可能重有效 長期既深入分析先可能令佢地多啲了解

G持

睇到tg group搞到咁，我都係唔支持了

做乜鳩
道歉即係否定之前手足嘅不合作運動
承認 返工 緊要過 抗爭惡法

我覺得唔洗小禮物
如果我係撐你既我就想你用d錢黎買物資，唔撐你既就唔會收，中立既會心諗做乜9

原意唔錯, PR嘢係雞脾打人牙骹軟, 做多好過做少

如果要做，建議搵人寫封感謝信俾PP同附近其他商場/office 同時向商戶致歉。maybe to 管理處，CC 各大傳媒。

Pp收留義士，無放警察入去拉人，第2日要拉閘，受好大影響。

另外，有心的話，可以登廣告，向受影響市民致歉，再申述立場。對比政府道歉縮下縮下，或者更得人心。

如果大家記得嘅，可以落去一啲附近幫過我地嘅鋪頭，送一份禮物比佢地啦！真心，巴打嘅提議好好！坦白講，過去一個禮拜嘅抗爭我地真係得到左好多附近嘅鋪頭嘅支持，無論最後我地成功與否，都希望展現番我地呢代人應有嘅素質！

可唔可以整做谷

同意係有少少膠化
但我buy 哩啲表面野, 做比啲無腦港豬睇

唔贊成

你咁講唔可以話你錯，因為有啲人就係死都唔聽人講，例如廢老、藍絲
但我認為宣傳工作同文宣繼續做都有好處
可以令我地反對聲音看得見

代入廢老藍絲角度，佢地日日睇Cctvb
參加建制派飯局，去拎蛇齋餅粽兼洗腦
自自然然唔會知道主流年輕人點解要反送中
宣傳工作算係一個嘅方法可以畀佢哋知道有一大班人反送中

出發點係好
禮物唔好太貴重/聯想起錢
因住比位人入想收買人心

支持既 唔駛你致歉
唔支持既 見到仲嬲

G持！

PUSH

禮物就多左
但對於引起不便道歉 都ok的

中國銀行大廈番工表示無咁既需要

冒一生前途同生命安危幫埋佢地出聲
仲要買小禮物俾人..
諗唔到用咩形容你...

我係樓主，我想搵窿捐

打溫情牌
用將來 下一代嘅環境 希望

可以好撚嬲咁返到屋企
但望住張野+佢地屋企人/小朋友
會令佢地有體會
前提係冇掉到

建議唔好派禮物
一陣又俾人話學生啲錢邊到黎

點解咁多正評既
真係膠化左成件事 落區派傳單 俾更多人知道真相仲好
一黎係嗰邊返工既人唔會俾嗰小小禮物收賣
二黎真係好左膠 宜家仲抗爭緊就走去道歉

我認同work喎， 雖然人人都知，做公關野， 但做人唔做公關屎都冇得食！

呢種都係一個方法
比禮物更好

個人覺得道歉要小心拿捏
提防被建制派大做文章

支持！有愛！爭取到更多民意！

搵香港眾志個熱褲妹妹跪

金鐘L表示唔需要，留錢留心力幫義士就夠
支持你既會繼續支持，唔支持你派金都唔會支持

我覺得呢招好
咁樣做就算佢地唔buy我地政見都起碼以後無咁易封埋對耳
Buy我地政見既會被凝聚 無咁易被分化
要改變一個人諗法係慢慢浸起
呢d小行動應該會work
另外我都覺得唔需要禮物/食物 廢事比人抽秤
可以招人幫手手寫卡仔 我都可幫手

利申金鐘返工 身邊同事大部分70 80 後
佢地都支持反修例 但100% 和理非非+ 有小小怨言示威活動阻到佢 同太突發失左planning

致歉應該有用 起碼唔會覺d 人係亂黎先

你可以去站務台申請del post

好多人完全唔care 政治 只係理d 人有冇阻到佢返工

要搞真係等完晒先

送tvbuddy

金鐘翻工
表示坐緊個排人都supportive
大是大非前 出黎最重要

樓主係咪中學雞？

多謝pp 就真ge

放心, 狗是沒有手的.

巴打有愛

返工為咩 錢

登報好過派野 一係去地鐵站謝票

貼 poster 致歉算啦
人地趕住返工 得鬼閒拎你份禮物同你交流咩

唔撚好籌錢make noise, 你中意去跪班人我都無意見

入5到谷嘅

+1

柒少陣plz

可以試試喺海富擺站

支持
要爭取民心

可以派啲咩
有興趣

必須要咁做，我可以幫手

Join!!!

Username checks out?

我支持
其實加粒糖就得
比人知你去say sorry便可。

樓主過慮喇，612都好多金鐘同中環人收工就嚟撐，大家集中體力同資源做大事啦

支持！好有心

贊成籌錢登報 由文宣組負責整

咁樣全部返金鐘都見到

而且其實受影響唔只佢哋你淨係同佢哋講

其他唔係返金鐘嘅人就唔值得你哋道歉同感謝

不合作運動過去同將來都影響到其他區嘅人

要收民意就收全部！感謝所有無條件包容嘅香港人！

你最多特別提金鐘上班族，唔好淨係講一班人咁膠

多謝樓主同一班志同道合既人好意
其實真係可以唔駛, 我相信唔只金鐘人明白, 而係香港人完全明白, 絕對支持不論溫和, 泛民定勇武派
深信唔少人都會希望你地留返D錢support同幫義士, 留返D時間去support各路人士, 文宣又好, 後援又好, 總之乜都好, 有助香港人去贏既野
而家一日都未嬴, 等嬴左先再講咁會好好多既

我都係個句, 兄弟爬山, 各有各做, 唔反對, 只係覺得有D更急切既要去做, 而你地堅持既無問題, 我多謝定你地 睇下會唔會有機會拎啦

香港加油

遲咗入⋯

有錢就拎去買物資畀前線啦 發夢見到要乜無乜
唔好話可以同步做
金錢係limited

個IDEA幾好 政府依家玩民心就同佢玩

不過小禮物好似有小小蛇齋餅粽FEEL
派張感謝卡已經好足夠

我覺得有點矯情

我地都冇做錯到

做乜要同佢地道歉

佢地應該企出黎果個添

搞抗爭竟然有政治潔癖

狗 總部係灣仔軍器廠街喎

好提議，民心好重要

何以報德?

幾時? 點join?

太over

支持
不嬲都話公關工作好重要！

送咩

我係樓主

同大家update返最新情況，而家我地已經收到各方便人士協功，小弟在此衷心多謝大家嘅關注

由於人數眾多，所以我地仲組織緊，相信好快就可以實行。

睇到呢度，未能加入嘅巴絲，小弟真係要講聲對唔住，希望大家可以將你地嘅赤子之心放落其他同樣重要嘅工作度，大家嘅支持我地已經充份感受到

最後，再次多謝大家嘅認同，各自爬山，堅持到底！！！

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家

做吓樣表態係好的
但係唔好派心意卡小禮物
做得文職只會嫌張枱太多嘢
派杯暖水/凍嘢飲吓仲好

我已經入唔撚到

再唔係等落雨送遮，一定有人用得着

睇到金鐘d撚樣就嬲
我地咁辛苦幫佢地爭取
佢老味 佢地係到做緊咩？

gchi